好老實，移民台灣諗得過

台灣各業百花齊放

香港各業衰落漸亡

台灣黎緊會二次回歸大陸，原來咁多港人骨子裡都係親中大中華膠。

過去搵工？

係香港儲到咁上下錢先好去

你想搵22k?

香港有些少積蓄喺台灣的確可以屈班窮撚機

得一個因素值得 就係屇台妹

香港有樓收租的話
過去唔駛番工都得

冇得代代換 新IPHONE

G

去就係為搵番係香港無既上流機會
你咁諗真係

萬零蚊真係夠？

台灣醫生畢業2萬人工

絕對夠啦
物價真心低, 如果你住台北101個D高物價地區 就當然冇咁鬆動

你講緊實習期呀

你台灣人？。 聽聞佢哋醫生好平。 其實二皮 都等於台幣八9萬 好多

唔該講人工,物價 寫埋係HKD/TWD

以為佢話台幣
醫生人工的確大概港幣2萬到啦

底薪姐

台幣22K大學生

香港sales都有 同台妹講揾8萬一個月好易食到？

喺連登 同班 小朋友 傾移民 ?

哂氣啦 第 2 頁都未到, 就一個二個話咩「收入低」, 話人地「窮撚」地方, 仲有話去溝台妹 tim

on 9 可唔可以高質 D 呀 ?

如果我有足夠資金, 我寧願長期去台灣住 (買一兩個台灣物業) , 每 半年左右返一次香港